核彈都不割

前線手足對唔住，今日屌咗你地
但冇理由見到你地行去懸崖唔叫停你地

每少一個手足都係對我地打擊，亦同時增加咗黑警士氣

希望前線手足認真諗下去留
同埋日後無數嘅發夢場景

冇錯尊重前線決定
我絕對尊重，因為冇你地條例就過咗。
核彈都不割
但
我唔支持唔贊成你地嘅決定亦唔希望你地白白被捕

8月5罷工

5毛出哂手明顯係鬼 成班冷氣軍師連網上戰線都打唔好就指指點點

一定唔會同前線割

屌今日真係好多五毛屌前線

好多軍師用哂粗口屌自己 請尊重 痛心鬧前線嘅決定唔緊要 但粗口請留比敵人

核彈都唔割

唔係分化
前線唔撤絕對會影響85三罷
記住我地要嘅係五大訴求 並唔係同警犬磨爛蓆！
請退！

核彈都不割

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

核彈都唔割
我無野講

核彈都不割
不分化不割蓆槍口一致對暴政
光復香港 時代革命

連登仔比人帶晒風向以為自己好醒幫緊前線

罷工

鬧人唔走唔會算割呀嘛

罵還罵 唔好割蓆 義士好需要我地幫助架

推呢個！！

啱
核撚彈都唔割
返黎一齊討論下點解有個咁嘅決定
未返黎之前請加油，搏完命請平安返黎

成班鬼鬼鬼 連登最撚多鬼啊醒d 啦

光復香港！！

唔割蓆
做麥撚都唔割
鍵盤戰士要屌走班5毛分化撚呀

時代革命

冇錯

多謝前線

想出核彈了

推

我以為我已經講左

不割

咪再叫 be water , 叫 be rice 啦

唔係割蓆

但真係需要策略檢討

Push

8月5全港罷工

有屌
絕對唔割

推
有義士俾狗拉 大家心情一定唔好 但語氣唔該克制啲
粗口留番俾敵人，唔係自己友

又有人係網上宣揚和理非 又比五毛帶哂風向 連登仔醒小小

打錯
冇屌

pish

核彈都唔割呀！！！

唔會割蓆
但一向連登係百屌成材架麻

要贏
就要團結

去到呢個moment 係無成本抗爭
已經顧唔到民意呢樣野
要撐嘅 真係核彈都不割
要反嘅 唔會因為你識收火唔掉而撐返你

光復香港 時代革命